連啲鬼佬都識去康文署做gym

咁醒

鬼佬黎香港做個19英文老師都3、4萬一個月啦，好心就去連鎖gym
鬼佬真係孤鳩寒
去東南亞旅行見到d鬼婆街邊檔買樽水為平1毫子美金都好講價

一樣米養百樣人

有南亞佬

係喎咁慳

係，屌

我做嗰間反而冇，但係真係見過有南亞同埋鬼佬

臭都算
屌你明知自己大汗就墊條毛巾做啦
你老母用撚完d 機, bench，全部都係你d汗，又唔抹

搵到就代表要大洗

26814257

有冇人知 呢加p記幾錢

同問

去P記最煩唔係比錢 係比人追住SELL

又係啲垃圾logic
搵得多錢=要豪啲